---
date: 2020-09-06
layout: post-en
permalink: "/g/153/"
---
## Recycle stores compete in quality of service, technology ranges, product age, price, and simply how nice it is hanging out there, watching stuff and people

{% prevButton page collections %}
![](153-recycle-store.jpg)
{% nextButton page collections %}

### *Genbrugsforretninger konkurrerer på service, tekniktyper, produkt-alder, pris, og simpelthen på, hvor hyggeligt der er at hænge ud og kigge på ting og mennesker*
